【警世】 抗爭要轉型 要嘗試損港共政權，對小市民有利嘅策略

警世 希望可以將呢個訊息散播去其他地方
大家已經係香港連燈臨時政府嘅一份子，所有連燈仔女都係內閣成員！！
朝早幫大家罷工，ok，做得好好
但係真係唔好差唔多收工時間就去塞路，阻住人返屋企，咁做會令中間遊離份子民意流失
我哋要做嘅係脫離同溫層，係連燈以外地方散播資訊
最重要係要令嚟咗香港嘅大陸人知道中共脆弱政權荒謬，輸出革命返大陸，令中共惡夢成真，從香港人角度出發了解反送中運動

社會開始出現抗爭疲勞
抗爭要轉型
要嘗試做損港共政權，對小市民有利嘅策略
作為做多啲利民紓困措施
例如：
一齊喺金融體系提出資金，兌換成外幣，令銀行失去存款創造能力，發動金融抗爭
令駕駛者免費過紅隧

咁做相信會大大減低民意消耗，同令更多市民理解我哋抗爭意義
如果大家仲有諗到其他可以係comment提出
天滅中共，光復香港，不是夢！

自推十次，請見諒。

提議：向訪港人士宣揚六四真相

推

（突發）（多圖） 炮台山勁多狗同狗車

其他人見到認同嘅話請幫手正評，推上熱門，傳播開去！
多謝

推！

隧道免費通車